{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1006217",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 비지니스호텔"
    },
    "text": "統営ビジネスホテルは計20室の客室で構成されています。 客室内では韓国語を含む様々な言語での案内が可能であり、チェックインの際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 追加で人数を含む場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、払い戻しおよびキャンセルポリシーは状況によって異なります。 宿は統営東ピラン壁画村から2.2km、統営南望山彫刻公園から2.6km、統営李舜臣公園から2.8km、統営市庁から1km、統営港から2.8km、統営閑麗水道眺望ケーブルカーから7kmの距離に位置しています。 宿はきれいで快適で、ビジネスホテルとして出張、観光、家族旅行に適しています。 宿泊施設内ではカフェスペースをレンタルしたりイベントを開催することができ、すべての客室ではネットフリックスをご利用いただけます。 セルフ朝食にはトースト、ジャム、牛乳、コーンフレーククッキー、ミニマフィン、チーズ、カップラーメン、たくあん、ネスプレッソカプセルコーヒー、電子レンジやエアフライヤーなどの様々な料理や飲み物をご提供しております。 他にもワイングラス、ジョッキ、焼酎グラスもご用意しております。 宿泊施設は24時間開放されたカフェで利用でき、電気自動車の充電器も設置されています。 チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿は清潔で位置が主要観光地と近くて便利な方ですが、少し離れていて残念な気持ちを表現するレビューもあります。 しかし、社長さんはとても親切で、お客様の面倒を最大限に見ることができ、団体宿泊や家族旅行にも良い選択だとお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "当ホテルは計20室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語での案内が可能ですか？",
            "answer": "客室内では韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、チェックインの際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を含む場合は、どのような料金が発生しますか？",
            "answer": "追加で人数を含む場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しの条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーや払い戻しの条件は状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどの観光地からの距離に位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは統営東ピラン壁画村から2.2km、統営南望山彫刻公園から2.6km、統営李舜臣公園から2.8km、統営市庁から1km、統営港から2.8km、統営閑麗水道眺望ケーブルカーから7kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはビジネスホテルとしてどのような利用に適していますか？",
            "answer": "このホテルはきれいで快適であり、ビジネスホテルとして出張、観光、家族旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではイベントを開催することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内ではカフェスペースをレンタルしたりイベントを開催することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるテレビサービスはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室ではネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような内容ですか？",
            "answer": "セルフ朝食にはトースト、ジャム、牛乳、コーンフレーククッキー、ミニマフィン、チーズ、カップラーメン、たくあん、ネスプレッソカプセルコーヒー、電子レンジやエアフライヤーなどの様々な料理や飲み物をご提供しております。他にもワイングラス、ジョッキ、焼酎グラスもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは何時から何時までカフェを利用することができますか？",
            "answer": "宿泊施設は24時間開放されたカフェで利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの立地はどのようですか？",
            "answer": "当ホテルは清潔で位置が主要観光地と近くて便利な方ですが、少し離れていて残念な気持ちを表現するレビューもあります。しかし、社長さんはとても親切で、お客様の面倒を最大限に見ることができ、団体宿泊や家族旅行にも良い選択だとお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 772
    }
}